Green Day嚟香港開演唱會？

屌！Green Day 2020年3月嚟香港開演唱會呀！
仲係寫Hong Kong, Hong Kong!!!!

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
求幫推 求share

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

掂呀！等左好耐！

都寫台灣 冇寫蟈

二十一槍

足足等左十年

hear the sound of the falling rain

等左佢地再黎好耐

淨識首21槍槍槍

Revolution radio

wake me up when September ends

仲記得當年初接觸Rock就係聽Green Day
佢當年Bullet In A Bible個live真係百聽不厭

21guns

Fall Out Boy同Weezer嚟埋就好喇

點解亞洲冇

自從上次之後 等左好多年😭

9月完咗先叫我起身
21槍
知你敵人
21世紀爛撚咗

Holiday,21guns,back in usa

甜16

殺了dj

Oh 我的愛

Weezer

I walk a lonely road

好想slipknot 黎
但唔知會唔會爆場

美國白痴仔

HKG,HKG

！！！！！
啱啱開始聽Green Day冇幾耐，要再聽熟啲
假期、麻煩時間、歌莉亞、21槍、破碎夢想大道

哇
Wake me up when September ends!

假期

basket case
when I come around

三月二十日
到時香港都唔知咩境況

巴打有d年資

碎夢大道

boulevard of broken dreams

返屋企

上次黎好似十年前? 我有去呀!

幾時賣飛呀?

識野

屌一定要睇！

呢首我超過鍾意

有冇話幾時售票？

仲呼吸緊

郊區的耶穌！

某校勁band
好多中學回憶

band 仔第一首歌21槍

砰砰

幾時買飛？

Slipknot 到底知唔知香港有聽眾
咁多年一次都唔肯嚟

推

初頭夾band同學鼓都係玩green day 啲歌，唔知點解

佢肯黎我一定睇
想當年x japan黎香港我入場睇已經完左心願

因為超簡單
21 guns broken dream September 學無耐就識

果陣中學無錢
未睇過xjapan 現場
而家買少見少

我要Muse

心願已經達成x2

American Idiot

亞洲都唔多啦,仲講香港

2010年佢哋嚟嗰陣時仲細個冇機會睇以為再無機會點知過咗10年再次返嚟
可以完夢啦

應該有機
上次tour有黎

有冇人十年前都有去睇
真係好正

幾時有飛買

幾時有飛賣

Muse

My shadow's the only one that walks beside me

Communist idiot!

Don't wanna be a communist idiot
Don't want a captive state under the media
And can you hear the sound of hysteria?
The subliminal mind-fuck China
Welcome to a new kind of tension...

haha

正 要去了

10年前中學雞冇錢
今次要睇
因為我相信未必再有下次

郊區嘅耶穌

呢首好撚正

long version mv好正

【有啟示】伊館做show 會展奏樂

上官網唔見有飛賣 係咪賣曬

未開賣
唔使咁急
Follow定lushington facebook 等公佈

因為我有㩒入去莫斯科嗰場見到有得賣
所以就以為香港都開賣左
嚇到個心都離一離

Last Night On Earth
Brutal Love
Stray Heart
Whatsername

muse 同熱辣辣紅椒大叔岩先係新加坡grandprix表演完
買飛淨係睇佢地兩隊都抵返晒

幾時賣飛

weezer新個d 歌轉哂風格咁

10月9 Lushington 優先
10月10 快達票
啲票價比我想像中平

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

Lushington 優先係點玩法

唔知話咩register 咗佢個Newsletter 之後
8號會收到個code
用個code訂喎
但嗰朝撞咗要去護琦
護完睇下仲有冇得訂啦唯有

THANK YOU FOR SUBSCRIBING!
You will be the first to know about our latest event
announcements and updates. Stay tuned!

申請左佢send咗個email係咁，跟住就等8號收code?
但係code都係用喺快達網買？

太遲sub 係咪會冇code

我都係早一兩日搞唔知有冇

用上面個code就得

初階Band仔必學

唔該晒
自己仲傻仔咗喺度等email添

請問優先係咪都係去hkticket？

我用手機係睇係有個位打code，但係電腦睇係冇
所以我都唔知點

係咪未有floor plan

快達票有喇

入唔到快達票

已買9*2

輕鬆買

買到16*2

買到2張988 Standing
終於近排有一次concert買到飛....

我都係
D行

我都係d行

㩒咗30次 有C 呀呀呀

瞓過籠淨係買到G行，矮仔好驚乜都睇唔到。

真菌

諗住買788算

我㩒過有A出
但係要買2張第2張先係A
不斷cancel order 再㩒
最前都係D
不完美 可接受 要咗先算

And btw 點解個個都買坐
（利申：初老症唔企得耐想有個位坐下）

我企位 有feel d 其實坐位d人都九成會企係身所以無咩分別

我都買左企位喇

買咗13*2 A行
P.S. 16*2 A行仲撳得到

自己一個去唔敢買企位
同埋我好矮買企位應該乜春都睇唔到

988企位*2

988企位x2

我都會企
但諗住慢歌位有個位坐下回回氣都好
同埋企位要好早去到霸位

+1
話唔定係隔離

Miss左pre sale 聽日會唔會冇哂靚位

16*6 Q
會唔會太高😭

你而家去subscribe佢地啦 過一陣就會send個code俾你

唔洗呀直接打holiday

#95已經貼咗出嚟啦

買咗9*1 A行，志在入去聽live
Holiday

本身16*2 c點知彈咗
見到15*2 L緊張得滯都照買咗

我覺得Billie應該會撚🐶淋病

我就係費事爆

x2
聽咗佢哋好多年
Paul Gray I love u

我淨係想within temptation黎一次香港咋

我都想有生之年可以睇一次佢哋嘅live

快達票個account同信用卡唔同名係咪唔得
冇信用卡

去實體票房買？

買多左張988
16*1 E有無人要？
888放

死啦 會唔會買唔到
Miss jor

你click下咪知囉

等多半個鐘就會開始公開發售

點解睇Green Day唔買standing

有個位想放個袋掛

驚攰同驚要好早排隊
當然開show都會照企

我覺得坐位照企最爽
企位啲人係咁逼，身上身汗又周圍啤酒
睇又俾前面遮住晒
坐位無呢個煩惱 周圍企晒起身照樣好好氣氛
（前題係周圍啲人要企 試過俾人叫坐底)

身水身汗*

最中意basket base

有冇ching 收688 2張， 有兩個朋友唔去，原價放

睇live band show都係主要睇氣氛姐
企位正好多

Wake me up when September ends

企佢老味！

有禁蒙面法無得黎喇

Agger
買咗788

咩位置？

私人地方唔受限制

9*2 K row

買左企位果啲咩冧把
是咪有得玩stage dive
10年前stage dive fail柒到冇眼睇

9xx

788

Standing

新都城都照衝入去啦，佢哋會理？

企位全部不設劃位

買左988 企位
覺得佢地之後冇咩機會再來香港了

企位區域門票設有序號以作進場安排，有關序號是於每個成功交易後由系統自動編配，並列印於門票上及在確認電郵內列明。有關「企位觀眾入場安排」，請瀏覽 。

到時入場要跟冧把排隊

Oh, 原來跟嗰個
咁唔使早去排隊了

買咗a5區，有冇巴打同一區

應該係5-1區

do you have the time to listen to me whine

大家排幾多，我排251,算唔算後

我881 Block A

我Block B 251,可能同你差唔多距離

唔小心買多左1張988 standing
有冇將會買飛嘅巴/絲好心用原價接收咗佢

咩野區？

I mean你咩野block a咩野number?

賣晒未?

係random定點？？ 我而家買咪成千？

我都買左坐位

全部價位都未

有冇Block A嘅絲打揮個手
見大家都係買坐位

同意
ground floor企位又企得辛苦又會俾人遮住
其實就算係坐位啲人睇band都應該會企哂起身

之前睇Maroon 5 企位勁辛苦
之後Imagine Dragons 就揀坐位，全場觀眾照樣企晒超好氣氛，又舒服又清楚
根住有次睇lmf又諗住買坐位之後企，點知一企就俾後排觀眾叫坐底
所以好睇觀眾，全部一齊企就

Block A企位
今朝10點差啲唔記得買飛，過咗10點先入去買，勁驚冇哂飛

10年喇

好似好多飛咁

Block A 巴打

企位最怕後面推推撞撞，尤其是鬼仔，玩到好撚癲喪

正

上次有個肥鬼佬就係咁 攞住杯啤酒係咁推前
一路推一路倒啲啤酒落地

好似係random

應該唔係random 我排近2千

買左688

$988 Standing Block A 1張
有興趣嘅就留tg

有無人見到啲新歌咁樣唔想買飛

老老豆豆 Revolution Radio 嗰陣啲歌已經麻麻
得Still breathing 聽得入耳
（個人覺得 uno dos tre都仲接受到）
預咗會唱新歌但抱住睇得一次就一次嘅心態買飛
畢竟佢三個都五張嘢
唔知幾時會唔再夾 或者夾都唔再嚟香港

買完發覺撞左business trip 時間有冇巴絲好心收
兩張988 Block A 企位 Total 可平$100 俾你

有fd唔去 放兩張$688 9*2 K row $1300

留tg比我

去微博發大佢先

連手續費每張平成$60蚊
tg: @ismoketg

Good!!!

而家都仲有飛賣
無人識？

巴打個名

銷情慘淡咁款喎

係有fd唔去都唔知啲飛點算

2010年嗰次啲飛係咪去得快好多?

正呀 green day!!!

HOLIDAYYYY

1 Minute

就黎變集體回憶
Wake me up when 2020年3月 comes

有次去名古屋旅行
酒店住正係fob個演唱會場隔離
去到先知有得睇

感覺似夫目前犯

standing 988 一張我要

學生哥買咗坐位

呢隻歌詞好有問題，叫人放棄坑戰

勁舞186

epic

因為到時唔係hk要放988 standing 2張
Queue no 4百幾企頭幾排無難度

問: 有冇黎梗concert setlist/songlist? 想溫定先。

我仲係十幾年前嗰d 歌，買左先知有咁多新歌……

中學雞聽到而家
一定買

籃

2019年10月9日

有無企位

想買一張，有冇飛？

Wake me up when September end

Boulevard of broken dreams

她

do you wanna be a friend of mine

有冇人想要988企位
我fd放左我飛機

可以用坐位換1張或者平啲賣曬兩張俾你

Tg@irenebae0329

睇嚟個場會一半滿都冇
想講個主辦一啲宣傳都冇，對得住Green Day 咩

仲有冇飛賣?

大把

已放

有巴士站廣告

我琴日買咗喇

究竟三月佢哋仲嚟唔嚟到

突然有事去唔到價錢可再傾

幾大機會要cancel

主辦有冇話考慮取消？

3月都唔知咩情況

唉 好驚Cancel
等咗好多年 今次睇唔到應該無機會再睇了

仲有無人買greenday lol

想買 不過唔知會唔會cancel

掉返轉諗, 就算唔取消...我地又敢唔敢去?
咁多人咁迫, 好易交叉感染
成個場只要有一個感染者就.......

會唔會取消 未買飛但諗住買

取消未呢隊垃圾band

點解垃圾？

Feb 7 new album release

好想睇 不過又驚支那肺炎

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

想賣888x2 有事去唔到
有無地方可以放飛

無cancel 再算啦

應該會cancel吧

係香港你估會唔會有人啫Bohemian Rhapsody

唱

DON'T WANT BE AN AMERICAN IDIOT

希望仲開到啦

岩先買完,企位仲有
應該掹車邊開到掛

開到我都唔敢去了......

企位好似好危險個個都喺到尻哎,戴口罩又辛苦又掃興

等緊佢取消...

一陣得幾百個人黎佢都無引啦

唔取消都唔敢去啦
唔講危唔危險 戴住口罩都無曬癮

Dookie年代
仲記得好中意Kerplunk入面首'Who Wrote Holden Caulfield?'

Do you have the time to listen to me whine!

仲問concert?

賣2張$588坐位, $1000/2張
TG:

新album唔係一般既垃圾

買左2張 988
見到個po先醒起仲未攞飛...

我都係

一樣
唔知仲開唔開得成

我都未攞飛

我都未

我都未 其他想取消多啲 唉

其實我好想睇, 因為miss左今次既話, 可能以後都唔黎hk架喇
但真係冇計, 佢唔取消我都唔敢去, 太高危喇
唔好唔記得好多大陸人會黎香港睇演唱會
上次green day黎香港, 成場好多大陸人

吓 唔好咁嚇我好wo...
其實我都好忐忑
如果今次唔睇 都唔知會唔會再黎香港
但係人多又好似瀨瀨地野

企位個d個個跳到身水身汗 頭幾排個d仲肉貼肉tim
真係要諗吓先

已買飛，但呢家咁嘅環境其實cancel比較好

係 係就早啲公佈

有無人check 過主辦單位個邊

想睇好耐但真係唔敢搏
想知佢照舉行定點

想問下手足們有無買GREEN DAY
人生其實好想睇一次GREEN DAY

今次可能坐唔滿

🤢 🤢 🤢 🤢

亦好大可能取消

Hi Abi, as of the current status, the upcoming Green Day Live in Hong Kong will proceed as planned on 20 March 2020. We are in regular discussion with the artiste management, and will continue to monitor the situation closely and provide further updates via our Website, Instagram and Facebook.

Like· Reply · 8h

咁撚勇！？

照搞都唔去啦，又唱又跳咁危險

CLS
係咪學戲院咁 入場前量體溫 戴口罩先俾入個啲

好想睇 但而家咁樣真係寧願退錢算

可唔可以要求取消
唔想搵命博

好似冇得退錢宜家唯有等取消

唔撚係嘛

人地Marilyn Manson 都取消

當冇左個幾百蚊 命仔要緊
其實佢哋咁樣照舉行對artist 黎講都好危險

唔係講笑，真係唔敢搏
命仔要緊
我寧願唔睇留條命睇香港獨立都唔想睇完場show中招死
幾舊水由佢算

1000蚊對我黎講都好多
但真係唔敢去
一定好多大陸人落黎睇實瀨野架

Same here
上年仲好開心可以睇佢地
10年個年冇去 仲唸住終於可以有生之年睇到Green Day

佢照舉行都冇辦法啦
個場仲要係室內 空氣極唔流通 到時啲人一定會除口罩
一定搏唔過

熊本縣確診首宗武肺，患者曾去演唱會

十年前miss咗，而家搞到個情況咁尷尬
個心情好矛盾

另外想問下如果買咗飛咁照去琴行拎咗飛先定點...

啱睇到

咁都唔取消真係cls
買左企位淆底

我都係
唔取消既小心green day佢地3個都中埋招呀

屌囉...買撚左兩張企位......

到時大家又逼嚟逼去，又一定有支那人嚟睇，一個乞嗤成個場隨時就係咁先，我真係唔搏啦，一千蚊對我嚟講都好多，但我寧願冇一千都想留住條命仔

唉，真係估唔到希望佢哋取消

全場人要檢疫啦

睇主辦單位另外一場Show延咗期
應該都係唔到最後都唔決定取消/延期

希望有得退錢....非常時期, 雖然相隔咁多年再黎真係好想睇, 但博唔過.

最衰都係中國

今次開唔成, 我估再冇機會睇了

Green Day ig 出post 話會延期

Postponed

GREEN DAY LIVE IN HONG KONG 2020
SHOW POSTPONEMENT

28 February 2020 – Thank you all for your kind patience. In light of the coronavirus situation, we regret to announce that Green Day Live in Hong Kong show, originally scheduled on 20 March 2020 has been postponed.

The following is a statement from the band:

We have unfortunately made the difficult decision to postpone our upcoming shows in Asia due to the health + travel concerns with coronavirus. We know it sucks, as we were looking forward to seeing you all, but hold on to your tickets we’ll be announcing the new dates very soon.

Current tickets purchased through HK Ticketing (Hong Kong) will remain valid for the rescheduled date. We are actively working with the band management on the rescheduled date and we will endeavour to announce the date very soon.

We sincerely apologise for any inconvenience caused and thank you for your understanding.

From Lushington Entertainments Team

GREEN DAY LIVE IN HONG KONG 2020
演出延期通知

2020年2月28日 — 感謝大家的耐心等候。因應當前新型冠狀病毒的情況，我們遺憾地宣布原定於2020年3月20 日舉行的Green Day Live in Hong Kong將會延期。

以下是來自樂隊的話 :

「由於新型冠狀病毒引起的健康及旅遊考慮，我們很遺憾對即將於亞洲舉行的演出作出延遲舉行的決定。我們知道這是很糟糕，我們亦十分期待與你們見面，請保留你們的門票，我們將很快宣布最新的演出日期。」

所有經快達票（香港）購買之門票均適用於更新的演出日期。我們與樂隊管理團隊正積極重新安排演出日期，並會盡快向大家公布。

我們對帶來的不便深感抱歉，並感謝您的體諒。

Lushington Entertainments團隊上

Green Day:
We have unfortunately made the difficult decision to postpone our upcoming shows in Asia due to the health + travel concerns with coronavirus. We know it sucks, as we were looking forward to seeing you all, but hold on to your tickets we’ll be announcing the new dates very soon.

延期都好 起碼仲知道佢地會搞亞洲

幾驚佢照去

最起碼延到6 7月

at least is postpone not cancel

Marilyn Manson

都唔知有冇機會再嚟

我們知道這是很糟糕 = We know it sucks

好彩係延期唔係取消
等左足足十年

有冇巴打放飛 一張都得 係咪話留原票遲d補場？

688啱唔啱，飛都未拎

啱tg傾？

do u have the time

今次postpones 處理得幾好 幾驚要cancel/再搶過票

仲有無人想要飛 想放兩張888

[Green Day Live in Hong Kong 2020更新]

感謝大家的耐心等候。我們與樂隊管理團隊目前仍積極重新安排演出日期，包括香港場次，並會盡快向大家公布。

所有經快達票（香港）購買之門票均適用於更新的演出日期。持現有門票者如欲安排退款，可由明天起透過快達票（香港）申請退款手續。

如有任何關於退款之查詢，請聯絡香港快達票(+852 31 288 288 / online@hkticketing.com)。

我們衷心感謝您的理解及體諒。

想退飛但都幾煩

經快達票使用信用卡購票，請參考以下(a)-(c)
a) 請於2020年3月20日起，攜同節目門票 (不論是否已取門票) 必須 於辦公時間內到 香港會議展覽中心的快達票售票處辦理退票手續。
b) 辦公時間：星期一至五，早上11時至晚上7時，星期六、日及公眾假期休息。
c) 退款申請人必須填妥退款申請表，連同節目門票一併交回售票處職員，門票金額將全數於四十五個工作天內全數退回閣下用以購票之信用卡戶口。

爆到咁嚴重, 估計都唔會重開, 直接退錢算

退飛保平安啦，延都唔知延到何年何月
但我飛都未撚拎

有冇人知退款申請表係邊度攞

係咪現場即填

退啦，冇計，如果嚟咪再買過囉

問左係到時先填

係咪可以strong hold等re-schedule?

本身我地而家就喺現場
屌你老母支那

真係屌佢老母 期待咗好耐

有冇人去咗退，多唔多人
屌你老母又要請日假去搞，麻撚煩

我都係 真係麻撚煩

Lushington - 感謝大家的耐心等候。我們與樂隊管理團隊目前仍積極重新安排演出日期，包括香港場次，並會盡快向大家公布。

所有經快達票購買之門票均適用於更新的演出日期。

一年後再見

咁即係啲飛可以keep到下年？

一年後啲飛會唔會已經甩晒色

仲有無得買飛

嘩 diu 退到17號 仲要有兩日假期
home office 點搞

我仲未拎飛, 下年先拎得唔得

我都係未拎飛

巴打你未拎真係問問好喎
一陣冇飛在手
要換又冇得換，要退又冇得退
俾人退咗嗰啲又拎返出嚟賣

未拎飛嘅朋友可以睇睇啱啱問咗

閣下選擇自行領取門票，可在2020年4月20日（星期一）開始直至節目演出2021年3月19日 當天, 由付款信用卡的卡主 本人親臨香港快達票票房(包括演出地點: 亞洲國際博覽館票房會廷至節目開始時間之後30分鐘 。因當天取票人數眾多, 為免擔誤閣下進場時間, 請盡量預先到其他快達票票房辦理取票事宜